好撚多狗係銅記好撚正

依家做狗係咪真係零風險
出曬黎個個巿民都咁合作
話搜就搜話拉就拉
依家重曬馬

俾次機會得唔得

閱